如果朱蛇有罪，佢份長糧洗唔洗嘔番出黎

話哂係退休前犯罪

之前果幾十年糧都要追返呀

黑警一定話「唔係革職, 唔使還」

當日叫佢提早退休, 都係想咁樣保佢囉